殘股討論區

ok

390, 874

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

計埋 2601, 好似冇垃圾執了

how about 966

3690 執唔到，𠵱隻由谷底就快到頂

66

75無入, 85 無追, 前幾日跌番落91又唔知業績點唔敢入
而家就105

大陸二線內險又係徘徊垃圾價邊緣

講依啲咪幾好

Garbage Price: 43

但我𠵱嘅兜踎人生鐘意買兜踎股多啲

1337點睇
往年呢個位入2蚊走

363 87 點睇?
我覺得都好殘

仲有1098

87

咪向心果兩隻

819 好似好抵買，價又殘

HOW ABOUT 698

3800
炒佢賣仔
衰左蟹緊

16買到個底，好感動

8103

1

6088?

入咗啲，計過 OK

唔殘，但未升完，我唔玩𠵱隻

唔殘 + 冇興趣

16 好過佢多多聲啦

363 接近殘，但未 exact7ly 到，如果有得收 7 厘息，有興趣

87 我唔玩，但殘兼有興趣

睇吓有冇時間 hea 整個 app，我都懶得計

即係依家買最多輸20蚊？
我margin all in 架喇

363 唔係有7厘咩
上年派1元
今年9月已經派～1元股票

300 係極值，要個市食咗抗抑鬱藥先會到

同埋 167 我唔敢擔保係鐵底，只係用咗 5 年美股統計過佢嘅 range

係有，但點知下年啫

支港股買殘，美股買貴，就冇錯，直到大熊市嚟

勁

3908

正喎𠵱隻，冇睇好耐

樓主係咪玩開撈殘股坐貨價值投資?

嚴格上唔算得上價值投資，係坊間最睇唔起嘅雪茄屁股投資法

即係你喺殘價買入，打坐到升三成就掉大部分，但有難度

殘股撈底唔會愈撈愈跌咩....

當然會，所以到最後都係睇眼光同耐性

要喺支港股市贏大錢，一係賭運，一係捉人生低潮股復甦反彈

你都有眼見，當年 700 都可以四百幾打返落二三百蚊，所以支港股寧買殘勿買貴

一係你就跟散戶買風光股算，但要走得切

當年 2018, 2382 又係豬死散戶

941算唔算

2318

411

但真係要同莊鬥長命

好多時殘股帳面蝕一半，就因為越撈越跌，但普通散戶就可能接受唔到呢種心理煎熬。

點解冇2628呢隻垃圾份?

坐到仆街

440

2.3貨

1443
多現金 零債務

0005

不了
3億cash
4.77債

有間香港公司先痴線
10.6億cash, 12億current assets，2億total liability
每年蝕20M-30M
市值5億

178苦主 唔派息呀屌

唔派息唔想繼續買佢
搵緊其他股買

2601點計 700呢?

1810 應該見底

唔好玩小米
太散喇

1846